其實係咪應該調返轉我哋先係叫建制派 親共嗰班叫反對派

油狗派

反民主派

根本果班一直都唔係建制

一直只有保皇黨/反民主派 根本冇所謂「建制」呢樣野

「建設獨裁制度」都可以係建制派。